有傳金管透過緊急法訂定提款法及資產審查

緊急法下咩保險都無

推

想攬炒嘅根本就係政府

政府夠膽搞人資產的話，藍絲一定會暴走！

政府：煲底見

支持

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

應該點都會問下，尤其依家咁嘅時勢
例如假設本身可能拎1萬美金先問，依家可能拎7-8千就問（純假設）

以前見有post教人點樣逐少逐少拎，而唔俾銀行登記個人資料
不過大家都鬥快拎錢，唔知仲可唔可以逐少逐少拎

612基金有難

拎返自己啲錢都唔得？

佢推之前大家記得去close account

銀行本來就有分唔同戶口有提款限制 多出既要收手續費
我之前打算拎8k USD 佢話我個account 只可以拎5k 不過我都嚇下班普通account 話「得五千呀？照攞啦」

傳傳傳 傳乜野

禁蒙面法都係傳完就變真

如果真係立法，肯定大部分人每日都用盡個quota

最新

陳雲話咩保險都失效 有無專業人仕講講會唔會發生

此地無銀三百兩

香港開咗緊急法 你覺得保唔保

冇 = 有

對話 = 緊急法

無風不起浪 琴日咁多人噤錢

keep返所有兌換單

fc?

我就信唔過政府
如果佢信咪唔好拎
我唔信同埋我鍾意錢跟身 吹呀

阿波禽日又話基本法保證唔會有外匯管制？

我唔信 佢地藍到 個腦還有黨 食草都唔緊要

所以咪搞你港幣

人地夠話香港有資金流出，
但比人踢爆1100億唔見左

十月一前夠口口聲聲話唔會立禁幪面法

香港政府仲信得過？

雲海呀唔係陳雲呀大哥

人地夠話香港冇資金流出， 但比人踢爆1100億唔見左

屌你老母，你班人真係好撚難服侍

唔出聲，你又話係堅架啦

出聲，你又話此地無銀，仆街喇

你老母你地講哂啦

唔係此地無銀
係個非法政權終於失去公信力

唔講 = 死
講左 = 冇人信

正確

不過可以用緊急法繞過基本法

眼殘SOR 但事實係唔係咁 好驚

政府教我地
你唔問下政府點解咁做

呢句野用黎呃支那廢老啱哂
屌你唔入錢我邊有得拎美金？

777有呢個個權力㗎

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

藍屍就算被政府害到破產、家散人亡，都只會入黃絲數，鬧佢地搞亂香港害死佢！

根本就係衝住幾個月以來眾籌到既基金，仲有各泛民政黨銀行存款而黎！隨時11月區選前實行！

777甚至可以基於"公眾利益"定"國定殺戮日法"呀!
藍絲黑警可以隨意屠殺示威者都係合法. 一句"公眾利益"就OK.
緊急法下林鄭喺香港係大撚哂

人渣臭閪林鄭有咩做唔出？

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！